# Labor1

## Задание

Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.

## Функциональные требования:
1.	Решить задачи на любом языке программирования.
2.	Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.
3.	Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD (env переменные), а не «жестко закодировать» в приложении.


## Вариант 15
Создать приложение генерации случайного email адреса формата 
< name >@< domen >.< local >
